PSYCHO-PASS Sinners of the System 有予告睇啦

希望好睇過第2季

仲要等出碟香港有排先有得睇啦

之前個女主呢？

豬妹呢

呢一套好似冇戲份

唔想睇佐倉

霜月拍手.gif

依套係劇場版定第三季？

屌

我覺得第2季尾佢已經痴痴地

話左佢痴線

咁唔睇了
呢套時間點係幾時

3篇 好似有前傳 同 ova後傳

ova = 劇場版？

yes

朱爺好似會客串下 但劇份唔多

劇場版

補番D時間先
第一季 = 2112 - 2113年
第二季 = 2114年
劇場版 = 2116年

今次果3套
case1 = 2117年
case2 = 2112年 朱爺入職前
case3 = 2116年 劇場版後

BTW 朱爺係 case1同2 聲優表都有份 但我估佢應該會無乜戲份

LM
第一期PP已經講得好圓滿
實在難搵新野講

始終過唔到虛淵設計黑白對決既高度

二季好低質